依家紅色暴雨驚告，陣間鏝城對熱刺會唔會取消？

買咗飛入場

好撚好笑呀

好似改期

cancel la

黑乳照踢

on9 香港落大雨關英國撚事 恥笑開始

我地出世寫英國國籍架

紅色垃圾黎 有咩好驚

諗起香港大球場泥格度

飛馬個場都未取消

曼城又唔係第一次係游泳池踢波
香港游泳池都踢得掂 少少紅雨怕咩

係怕熱狗個11隻狗仔學識狗仔式未姐

中國香港

好似會著雨衣踢

XDDDDDD...

香港屬於英國㗎

你老母知唔知佢生左個咁撚幽默既弱智仔？

1/10